你估下支那共產黨有冇一百歲命

話說CCP係23Jul生忌
1921年7月23日邪魔降臨世上
2021年7月23日係百年支國國殤
但CCP有冇可能涯到咁耐?

ref:

（公投）11.2好似有活動撞左時間

入嚟幫手推下討論下投票啦手足